有邊d藍絲group 可以入？

知己知彼

我都想入

受儒家文化影響，藍絲自小就被洗腦要維護族群最大嗰個。包庇同情做壞事的權貴，某程度是斯德哥爾摩症後群。
受儒家文化影響的韓國和日本也有類似情況，幸西方協助建立民主社會。

儒家文化沒有提及民主自由，而是剛剛相反的輩分尊卑(尊權和卑賤)之分。
卑賤的人無地方表達和伸張，就會以尊權去發洩在後生一代，然後一代又一代的斯症後群。

中國獨尊儒術，不會容納其他哲學思想，相反西方人會接納不同哲學，百家齊放。儒家文化再加上共產黨，就變得尊上加尊，互補不足，極度尊橫封閉的社會。

之所以大陸不斷提倡孔子乜乜物物，都是在宣揚他們合理地尊權。